屌你啦十月仲玩緊追擊同路人道歉？focus返行動post啦

一個二個日日靈異post膠post
行動post熱門都唔見幾個
個個係度推埋d on9嘢
以為黑警真係無account睇唔到咩
講真我又覺得講嘢唔洗太毒嘅
話曬都係同路人 不切不割/不完美可改善等於咩？
和理非係咁㗎啦
又唔係第一日知
宜家點睇都係要屌政府屌黑狗
出行動post先wor
行動post啊
你係咪覺得今日搞得好好先？
10月仲玩緊追擊同路人玩緊道歉
屌你老母班狗到宜家都未道歉啦
你又做緊咩啊？

行動post

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

痴撚線 邊撚個話和班非就係咁撚樣
係當年想搞旺角新邨個班左膠先會咁撚樣
但今次呢班人明顯左膠都唔係，只係想打卡過所謂難忘生日既濕鳩

比啲狗捉撚到痛腳係咁帶風向，想玩分化
成班民智未開咁撚樣 睇見都燥

好 thx
請你繼續追擊佢地
應該佢地道歉完香港就可以成功獨立
咩柒行動post咩柒聽日幾點邊度由佢啦
香港獨立追擊下班o靚仔咪掂囉

你咪撚ON9
無諗過狙擊佢地, 純粹想指出呢D濕鳩行為不等於和理非
我用得不推文覆你就係唔想推走行動post
你咁鍾意塞你想法入人地把口到, 唔通香港獨立又係靠呢D手法?

ON9仔
切下蛋糕嘅屌完咪算囉
成班人話咩立即出黎道歉仲唔算狙擊緊？
你無諗過狙擊佢地關我叉事咩屌你老母
我宜家開post就係叫個班狙擊緊嘅focus返落行動post嘛
你唔係以為大圍係度狙擊蛋糕post 靠你一個可以推返行動post上黎下嘛？
唉屌你真係唔撚識㗎wor

你真係ON9得過份
我覆你第一段係純粹指出呢班人唔代表亦唔等於和理非
你講「請你繼續追擊佢地」
我咪覆返你, 我從無諗過狙擊, 你就話關你叉事
識唔識閱讀理解? 你個腦裝屎架屌你老母
用不推文覆無謂post是常識吧
係呢件事上, 你慢慢鳩屌, 唔撚阻你
BTW, 見你都係同路人, 聽日十八區見

係啦係啦
蛋糕撚一路屌柒班友蛋糕on99
一路話自己無狙擊
即係我屌完你老母
之後話 我唔屌西的
我又好奇叫大家推返行動post係咩鳩屌情況
你個腦睇黎真係裝屎啦屌你老母
唔怪得你老母生個弱智仔出黎就唔要嘅
祝你一個推得起曬d行動post囉

推 不完美 可接受